有無人未block隻奶波魔魔？

都唔知條撚樣做乜柒
真人會唔會又好似個乜春支那革命者？

點解要 block 講事實既人？
樓豬住幾多呎屋？

一早block咗

佢係好煩,但佢又的確講緊事實,點解要block

未